美國係咪驚會做左香港人嘅condom ?

大家都知美國一向謹言慎行
美國睇香港人一定睇得好通透
幫左香港人之後，一定會好快被遺忘，用完即棄

與其指控啲參議員話佢地收左中國錢，不如話佢地出於愛國，驚美國做左香港人嘅condom

佢地應該會覺得香港人係一班 spoiled kids

樓主原來係美國人肚入面條蟲